等有個親戚住R門 到依家仲係冇水冇電 過緊蠻荒時代既生活

仲傳緊有人上門打劫

點算
手機已經得番14%電

之前派既錢幾日用哂
100蚊一支維他水

濕濕碎啦，9000蚊可以買到90枝

又天黑啦